Lomo攝影毁滅專業菲林

影到偏晒色 out晒focus，連曝光都錯晒就話係lomo 唔怪之得富士啲過期菲林貼塊sunny16啲文青就狗衝去買啦

係

啱

對

推

另一個post啲相變晒紫色啲人都話靚，我都唔知而家啲文青個腦諗乜，人地fuji同Kodak 出菲林前不斷test到啲菲林條fomula好穩定先會賣，而家就算scan返70年前啲菲林 出黎效果都好靚，但班垃圾識條毛咩，總之偏色錯fo就係靚

個trend係愈假愈好
執到個天隻色變tiffany blue先叫靚

我自己玩過黑房，有時會自沖，試過錯撚左溫度變青色放上網時 啲like多撚過多過正常果啲好多，但我覺得似恐怖電影多

文青d相本身柒，咪要靠呢d所謂特色去掩飾同溝淡下自己既廢

比班文青咁搞法，大廠遲早唔會再出靚菲林，個個用過期貼標貨玩偏色算

所以相機小賣部生存到

話偏色就靚嘅係on9
話偏色就一定唔靚嘅都係on9
影相乜柒都唔識又無審美sense嘅係on9
影相以為乜柒都有正確標準而無審美sense嘅都係on9

係，鄭欣宜啱你

嘩，咁撚風趣都有嘅

Share please